好心港鐵冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

搞唔掂就咪撚通車 柒撚到

唔撚柒開你班人又會上黎屌返唔撚到工嫁啦

九巴停

佢唔停？博乜？各位心照啦

搞唔掂又格硬開
水鳩你班賤民
正苦又有藉口話交通仲有港鐵丫

九巴慢慢準備好逐步開通
mtr唔得又扮得

講笑咩
交通一停到你唔停工咩

我相信林鄭同好多大老闆俾壓力港鐵

港鐵: 今次到我扮工

賺到盡

宜家大圍又壞埋啦
翻春咩

咪唔撚柒返工囉咁撚簡單

又返屋企

林鄭無公權力叫人放假

但有權叫港鐵通車

再壞?? 宜家已經單軌雙行,再壞就真係唔洗返了

供電故障

依家番撚到工咩